如果AN撚無曬用得落手既app

佢地都只能夠轉會
我地根本唔需要諗方法叫佢地走，當佢地得一個選擇果陣佢地自然會走